屌你老味大快活 等左20分鐘之後同我講冇牛扒

見連登個個吹捧大快活 就去試下個扒餐 叫左牛雞魚個個
等左15分鐘都唔黎我都算 當你真係要煎 20分鐘之後同我講冇牛扒要換豬扒

真係唔明呢間野有咩好吹捧

不過真係好正 算啦

屌你老母大快活， 雪碧走冰，溝水俾我飲，成杯冇雪碧味

之前食禾輋果間陳根性 叫左個咩白汁海鮮飯 等左9個字同我講冇白汁...

大廚打唔岀丁